黃子華 16/7 480 2張換其他日子

如題

2連位？